MC Jin《魔物獵人》遭玻璃心狙擊辱華扮愛國 今跪玻璃：為我的血統感到自豪

大陸網民質疑MC Jin扮「愛國」賺人民幣，MC Jin怕失去大陸市場，為保飯碗急跪玻璃。MC Jin凌晨在IG貼出自拍片，講話七情上面證明自己屬於紅色光譜「政治正確」。MC Jin刻意在影片寫上簡體及英文字幕，先指近日電影《怪物獵人》在中國上映，他扮演的角色其中一句台詞，引起極大爭議，就此事向華人fans道歉，「事情發展到今天這個程度很遺憾，雖然這句台詞的本意是積極正面的。 我覺得有必要就這個問題進行說明，因為這關係到的不是我的事業，而是我內心更為珍視的東西——我的根。」

收皮啦

美國白人警察跪頸黑人致死案震驚全球，泰勒絲(Taylor Swift)、珍妮佛羅培茲(Jennifer Lopez)、蕾哈娜、小賈斯汀、珍妮佛安妮斯頓(Jennifer Aniston)等人齊聲抗議。曾參加《中國有嘻哈》的歐陽靖也忍不住發聲，字裡行間鏗鏘有力，最後標籤「#黑人的命也很重要」做為結尾。

許多香港民眾在歐陽靖IG留言，盼同為香港人「同根生」的他，也能聲援譴責香港警察暴力，沒想到全遭到刪文、封鎖，最後不作回應，最後甚至關閉留言功能，此舉動更被詳細列在《維基百科》中。讓許多香港網友紛紛諷刺，「MC Jina」、「中國有嘻哈，香港沒人權」、「黑人就是人，香港人不是？」

當年連登仔係咁吹佢上神台

甘自豪做乜扮唔識講中文